{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56104&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도영화펜션"
    },
    "text": "ペンションはペンションのすぐ前に海があります。 永興島の日の出を観覧することもできます。 周辺には龍潭里海水浴場、龍潭体験漁場、永興エネルギーパークがあります。 送迎サービスは提供しておらず、客室は禁煙です。 団体部屋の客室はカラオケをご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 ペンションでは釣りもできますし、バーベキュー施設もあります。 バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なりますので、2人~6人は30,000ウォン、7人以上は60,000ウォンです。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りも不可で、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てていただく必要があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前に海があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には龍潭里海水浴場、龍潭体験漁場、永興エネルギーパークがあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "団体部屋の客室では何ができますか？",
            "answer": "団体部屋の客室ではカラオケをご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでできることは何ですか？",
            "answer": "ペンションでは釣りを楽しむことができますし、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なります。2人~6人は30,000ウォン、7人以上は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込めますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 331
    }
}